[重開]tg電影GROUP

之前因為疫症關係所以個GROUP死左
而家重整旗鼓而家個GROUP得大概10人活躍,

入黎唔出聲又唔出團就會踢因為做cd rom 無意思

ps.記得入谷前較返好D setting 如果唔係add你唔到

推下 每星期都有電影團

想睇信用欺詐師jp